病毒傳心師係猿国勇 咁許樹昌算唔算疫苗731部隊

人體實驗師

不用分那麼細

都係維穩工具

樓主走先，我幫你頂住班防疫撚

正式將害死人嘅許樹昌正名為許樹娼，祝佢世世為奴代代為娼

病毒傳心師

我凈係知佢年少禿頭，依家戴緊仿真假髮，即係由真人頭髮織成果種 !